法國通常DSE越高分個人越蠢

好似我甘15分就岩岩好
又吾會好似Ｄ書蟲甘呆呆滯滯
又識Ｄ野甘

push

你鐘意啦下

事實泥

認同樓豬 我dse7分 個人好撚聰明

毅進仔呢

岩

仲要啲00後大學生成日跪拜你

啱
最聰明梗係零分入毅進當差
就算係5**狀元定係碩士博士都可以任我玩

所以啲毅進仔先覺得自己高人一等